做緊警察 你問我答

😇

係唔係係上水馬會道出生？

可唔可以講下有幾醜惡

留名

做警犬行咇時想屙尿回算

😡

幾時死？

你地係咪成日跟蹤d被懷疑既人，係到同其他警務人員反映下先，講真查到無料到好心唔好再查落去跟跟跟，仲要搵伙記黎抄牌，浪費埋自己d咁既時間，人地都無料到再查落去都係無料到，唔該俾番人權同自由佢地啦，都係出去食下飯剌激下經濟同周圍hea下者

Lunch點選擇

你老母做雞日日比人當肉便器咁屌又要比人口爆吞精拎d肉金養大你,連自己老豆係乞兒定咕哩都唔知,你覺唔覺得有人唔做做狗好對唔住佢老人家?

負評如潮

祝你同你所有屋企人長命百歲 百病纏身

火速負評

負皮係比你地班警察既 香港警察 正一垃圾

視乎守邊區 一般都係喺警署飯堂食 或者買外賣翻警署食

借個template一用 幾得意

嗱....

死全家

無可否認 個部門咁大 成三萬人 一定有d垃圾既 樹大有枯枝嘛 至於一碌鳩打一船人呢 我就有保留既

究竟你平時點樣平衡自己心理

點解上lihkg明知人人都屌鳩你地仆街
用咩心態上lihkg

唉 鬼叫有d同事為咗自己利益 或者比權力腐化 光速搞臭曬部門個朵 支持將佢地革職 再掟佢地入監倉比人玩屎忽

喂，屌你老母

你老婆塊閪好撚緊

點解有人唔做去做狗？

其實同其他政府部門差不多 都係做又36 唔做又36 除非搏升級 不過呢類人通常都好乞人憎 成日喺度指指點點

點睇枯枝多過樹咁濟

做乜有人唔做要做狗

有無打過示威者？

遠離痴撚線藍屍同事 保平安 同埋做下運動(唔係叫雞)

真係有砌生豬肉？
有冇試過打鳩d犯
查返黎既白粉有冇自己落格
有fd做緊差佬我問過下
想知佢咪認真答

屌你老母

點解有人唔做 要做狗？
做狗做得開唔開心？

我知道警察份糧以學歷唔高既人好吸引...但警察無論做咩都比人屌..有無心淡既時候..

咁警察都係人 我估有權上lihkg掛 你估警察全部都係藍屍咩

忍到食飯時間先屙

咁你本土家左膠

恬不知恥咪就係你呢d低賤既畜生,比人屌緊仲嬉皮笑面

你係pc定幫辦？
廿零歲d幫辦點lead住d老差骨？

我都想知比我睇到香港獨立先 咁就死而無憾

極醜惡！

你以為過左lihkg就唔係狗呀 ？

其實警察內部對香港嘅政治點睇？

通常都係比專職部門(保安部, 反黑, et cetera)做 你估警察部真係有咁多資源搞鳩你咩

你啲朋友點睇你

大家咁話

D 老屎忽好燃串

你都傻既 要獨立 點可以唔喺警隊安插內應 你識條春

弱智毅進仔氾濫

幾歲入班

你係鬼?

有無食過女警

無生豬肉 損人不利己既事我唔會做 白粉要做証供 會入袋 無得私吞 無打犯

驚唔驚下個係你比人打

點睇暗角事件

做警察有辣有唔辣 真心 唔好純粹為份人工而做 會好難捱

入班前可以操定啲咩到時冇咁辛苦？

第日敢唔敢偷偷地放示威者走?

心淡更多係來自同事既言語同行為 唔係街外人... 又唔係做乜都比人屌既 市民對我地既態度普遍都唔錯

講到自己幾咁本土
上頭落order要你噴椒油扑頭你為左保份工咪又會照做
垃圾警犬屌你老母

我支持將境內支那人送入集中營做苦工

又一個想做警犬既垃圾

份人少D幽默感 日子會好難捱架嘛 師傅

同事會講咩呢

幫朋友問

你估下 人夾人啦 大部份老差骨對住新幫辦都係好好人既 唔排除少部份想搞鳩新人 利申未遇過

on9，唔想比人一碌鳩打一船人呢就處理啲枯枝。處理唔到就唔好怨，冇可能要市民去分邊啲係好邊啲係壞。

屙完屎唔洗手呀 唔睇紅綠燈過馬路個d咯飯碗緊要 唔會亂咁黎

有冇打過示威者？
要你做你會點？

徐步高再世

同意

10% 黃屍/本土 (年輕人多)
80% 無乜感覺/打工仔心態 覺得做唔到乜野去改變而家既形勢 或者覺得正苦仆街 但因為錫住飯碗而唔敢反抗
10% 痴線藍屍 (要遠離)

有人唔做走去做狗

就係囉，無料到真係浪費時間，查到好似壓力爆煲咁。問埋你地信唔信因果報應，記住著得套制服就有使命，唔好迷失做埋晒專登整鬼人既事，背後天網恢恢本身應該同犯法者講順便同你地講埋，有正邪神鬼睇到，不可不信。

無乜影響 始終佢地都知係工作黎 同埋佢地知我份人唔係個D死藍屍

2x

睇你點睇啦

有 而家條女係同事

有無強姦過女疑犯？
對七警案點睇？
警務署作為犯罪率最高既政府部門，你有咩感覺？
你覺得d 散仔值唔值二萬幾人工？

你覺得幽默啫，人地覺得你鳩柒

未驚過 有騷亂個陣梗係縮埋一邊啦 傻

7個黑警仆街死啦 害死警隊

巴打有冇諗過轉消防？

負皮>出返去

收撚皮喇根本癲狗就佔大多數 講撚到好唔情願咁，打人果陣又唔照下鏡睇下自己幾凶狠

咪撚賴收order 你班畜牲根本就借啲意發洩

體能(掌上壓, 引體, 跑步, 立定起跳, 俯後撐, 10x10米來回跑) 同埋步操 建議玩下制服團隊(ams, cas, st john, etc) 對學堂訓練有幫助

根本唔會捉啦

有無查過d案係好邪架？唔打唔撞都算

有日俾上頭叫你射橡膠子彈你會點做

有冇了解過近年多左人想入你呢行?

應下啦屌你老母

咪撚就係
講撚到自己係警犬入面既清泉
分分鐘扑啲示威者至撚大力就係你
做得警犬就死全家
唔撚洗幫自己包裝到聖人咁款

你啲朋友點睇你做警犬
介唔介意人地叫你做警犬

你對於抗爭手法點睇？
唔少本土派獨派鼓吹勇武抗爭，你或多或少都會被波及
Btw警犬死全家

唔知真心定假膠，係lihkg做警開post

高登仔真係難服侍 人地輕鬆答你又嬉皮笑臉 屌柒你又嬲

傻既 梗係臨場扮頭暈 或者示威者一反擊就走啦 扑/噴得多人無獎 無得加人工架

如果你係真心既話
唔會再屌柒你

不過同樣無得紮

1個正評係局長比你既 話你知你無做錯

藍屍話 或者D叫你唔好咁勤力既說話

無 要我做我會渣流攤

我有朋友比班黑警迫住賣粉
班黑警話搜身 之後放包粉係佢手
話佢藏毒 想無事就散左佢比錢班黑警
又話知我朋友住邊 唔好玩野
垃圾警賊！

平時有無同同事聯誼？
聯誼通常做咩多？

我都尊重警察唔會好似上邊位巴打咁辱罵你地 直情有仇咁就無謂啦。始終社會總有人犯案，警察整得出黎就有果種使命同正義去執法，個個為上位上到，誇張。

人工幾多

點解你未被天收？

你老母條隊係邊？
我叫多啲人黎排

我就唔會將神鬼野同工作扯上關係既 使命就.....打份工姐 唔係打仗 唔好神化警察

黑警仆街冚家鏟

無

吠兩聲黎聽下

其實我覺得唔可以一竹篙打一船人嘅，你肯表達你立場我都畀個 你
佔中嗰時，同個警察朋友去食糖水，我都有問佢你覺得真係要咁對呢班人？佢話我唔表態，但佢就話覺得佢哋自己攞嚟
所以我都對你哋反感過
Btw, 7警幾撚時死？

街外人睇法唔同係正常

暫時未有

你幾時死？

無 女疑犯要交比女警看守 這些機會...

七警落地獄啦 害死警隊

我覺得要長遠要喺內部紀律方面大清洗

唔值

借d意思射同事

香港人口裡說不 身體卻很誠實

?

社會總有人犯案，警察整得出黎就有果種使命同正義去執法

警察係犯法果個，而犯法果個無事呀
七警，朱經緯，重有好多黑社會同警察合作
正義？ 拎住正義執法幾隻字班警察就可以罔顧法紀？

朋友覺得無所謂

唔介意

支持武裝革命 但無人夠膽 絕大部分香港人貪生怕死

人地口講無所謂就真係無所謂？
唔通你班朋友同你講黑警死全家咩
自己知自己事啦警犬

仲未有報警撚出現？

睇下下次落場見唔見到你

本身識武術考警察有冇分加

點解係香港見親啲警犬又矮又肥又細粒，有賊點算

而家無可能 遲下唔知 乜案底?

唔使啦 升黎托

點解明知會比人圍屌都要係到開個咁既post?

嘩 咁癲 不過應該唔會知你朋友住邊 仆街嚇

一柴？
咩部門？
入左ptu未？
佔中個陣有無幫手？

散仔？幫辨？

有 同女同事做愛算唔算

上網查啦

因為我負責皇天擊殺

咁大獲 記得遠離仆街同事 唔係既話會害死自己

有散光400幾
係咪唔洗諗？

黑警 屌你老母

根本樓主個做法先係正確都唔知你地屌樓主做嘜，有大半係黑警，咁我地應該全部一齊做一次過由內部瓦解

我都想知

一定係假狗 警犬有咩可能識英文

如果純粹因為職業而絕交 咁都唔係好friend姐

無分加

身形同打唔打得係無關係

諗住做成世？宜家幾歲

巴打讀禮賢會？

網上捕住LIHKG 既記者朋友你好

呢度有人冒警

你而家得兩條路行

一係放圖證明自己係警狗

一係自己去警狗署自首

就算樓主無冒警都好，比其他黑警查佢ip 地址監視都好

翻工無野做 開黎玩下

負評是給犬的 但特此表揚樓主開post 同答問題的勇氣

個人私隱題唔答

如果可以 你會唔會轉其他紀律部隊

冒警 拉得

放lunch 係開罐頭定咬骨頭？

唔使諗 除非做激光矯視

無撚有錯 100分答案

咁又叫人問？垃圾pc仔
人工咁低都甘心做狗

警隊有5500個大學生..... 自己諗 雖然基層英文差

唔好諗住可以洗白
黑警死全家

2x

未知

不

吖 引我放圖?

大把高登仔警察 佢地低調姐

唔同意 識親啲警察都想有革命衝落戰場打醒啲後生 有啲就話啲學生on99易被人搧動先衝Dklm 無一個覺得自己政府on9淨係識屌我地

好仔唔當差 當差正仆街
屌你老母

當班搭車洗唔洗俾錢

準備報一月大招

要

加油啦 呢個時勢做警察好辛苦 祝好運

呀sir死全家唔洗教

屌你痴撚左線？頭盔都唔帶？

comfirm 左未

巴打真唔好彩 識到痴線藍屍體

有冇講過阿sir 做野唔洗你教
俾著你會點答佢而不失霸氣

無 我好和善既 查完身份證之後兩隻手遞翻張証比人個種

其實係唔使比其他人教?

我識果d慈母都係咁

agger

警犬我屌你老婆

你狗黎架咋！外國有一個很有名的遊戲名叫機制即訊息（The Mechanic is the Message），當中有一段是這樣說：許多玩家在發覺自己原來做了什麼之後，羞愧氣憤而離席。盲目跟隨規則的共犯complicity，以及得知自己原來是共犯的羞憤。

香港所有警察都係689暴政下既共犯

色弱有無機考？

無老婆 不過識玩

點解有人唔做要去做狗？

好可愛

我都想問

樓主 點睇速龍犬隊以為示威者唔反抗就覺得自己好好抽 1個打10個? 入得速龍係咪心態同個10%藍絲無分別?

差人放假點放？一星期放一日？點解見到你地間中就儲到假去旅行

有考顏色睇圖果part?

香港獨立

拿香港差佬呢就黑暗醜惡既
咁除左黑暗醜惡之外呢
仲好撚鐘意呀吞pop呀用我地立稅人D錢係LIHKG呀開post呀

( Show Blocked User - 又un又搖撬兩撬 )

其實樓主係咪警民關係
入黎開post幫警察洗底

無野問，快d襯地淋死全家

狗

散光175會唔會過到視檢

似啦

無 但佢會睇你之前紀錄

好多都係 以為自己好打 其實只不過因為對手渣

邊度記錄

咁真係無野做嘛唔通自製個call咩

唔係 佢地邊有咁醒 ig都係開咗無耐

勉強

政府健康院

多唔多靚女Madam

唔多 但好多狗公

吠兩聲聽下

唉啫係咩轉機都無

你都係狗黎

現在一哥冇禿鷹果時走強硬路線
宜家一哥係唔係行少做少錯方式

但唔會狗衝靚女同事

who let the dogs out? woof woof woof woof woof

點解做差佬

感覺上係 好過白痴禿鷹 乜都夾硬黎

女警當中，幫辦藍絲多定PC藍絲多？

嘩 好問題 無認真留意過 我遲下留意翻

好玩

睇死你係同事面咪又係扮藍屍驚俾人屌，收皮啦死黑警

唔撚洗問 負皮左先

本身咩學歷

PI PC camp體能辛唔辛苦，膝頭有少傷過唔過到

我從來喺同事面前只談風月

三大

有傷就問醫生意見 最好抖耐d 復原曬先 體能訓練既話 對平時有操開既人黎講唔太難

香港黑警死全家

我覺得2015既慈母原聲大碟幾搞笑

有冇同事/聽過名既警察休班期間犯法？結果係被革職定咩事都冇？

我唔識呢d同事 呢d敗類既後果就... 睇新聞啦

幾時死全家呀？

宜家警隊好似想用鴨嘴帽取代傳統警帽
你讚唔讚讚成
定係用貝雷帽?

冒警？

負評，上頁。

你地點睇你地自己
屋企支唔支持

我個名 唔解釋

你話你係警察 點證明先
冒警好大罪

好人好者做咩警察

個人覺得貝雷帽應該係準軍事單位(機動部隊 衝鋒隊 特警隊)既專利

極度贊成用鴨嘴帽取代傳統蠢帽 蠢帽戴喺頭上面 好似比金剛箍罩住咁辛苦 1999年已經有同事要求過 但正苦部門既效率... 你懂的

點睇你自己比市民當狗咁睇加屋企人要比狗屌呢？

你已經違反宣誓

喂 普通法係控方證明辯方有罪 唔係辯方證明自己無罪架

屋企話太辛苦就不如轉工

同事普遍覺得自己係打份工

好人都可以做警察架

catch me if you can

點解爆水管要用紙皮

洗唔洗日日跑 , 步操，現在行得好唔順但要跑都跑到，係好吉

要 咁你抖抖 康復先

因為班交通同事蠢過豬西

點睇其他獨撚入去做 (尤其是見習督察)
易唔易被班狗同化？

滲透既野，而家要開始做架喇

警察點放假答唔答得架？

你同你既同事遇到市民同你講黑警死全家，你地會有咩感想？

想轉工？ 入境海關消防？

我無乜感覺 可能對個部門無咩歸屬感

少少想做救護 不過諗定先

我會當佢地唱歌

睇人啦 同埋真心要滲透喇 醒下啦香港人 有心想獨立既同事們 一齊加油

有無見過人自殺死？咁你地要唔要執條屍？
最恐怖見過人點死

唔好意思問多樣

係咪有色弱所有紀律部隊都唔洗諗，海關都唔得？

之前考過但係肥左既record對下次考影響大唔大

史勿輝仲係唔係警隊

你膊頭有冇柴/花

考到身邊會立刻多左好多女？
我有d fd，本來無一物，但一考到出黎
換女都幾密下，又買車

佢可能退咗休

自己估

黑警死全家

點解明知會比人屌都要上黎開post？

PI extend interview 有咩貼士

無見過人自殺死 見過最恐怖既係死咗喺屋企成個禮拜既老人家 成個單位都係烏蠅 陣屍臭真係好難頂

睇個人既性格 警隊大把無女媾既毒撚啦 買車就個人興趣黎既

唔介意比人屌 你地同D喺街屌我地既市民

比你地了解下警察 唔好人云亦云

識2個 2個都藍到仆街

輔警？

瘋狂背時事 諗定自己既優缺點 諗下點答情境題啦

偽進畢業？

香港獨立之後

皆大歡喜劇情

做警察有咩好答問，此post已完

有冇試過捉到人藏毒 少量，自用
eg. 一兩g大麻 求情有冇得隻眼開隻眼閉

人云亦云！？
你老母比狗屌啦
祝你全家落地獄，你生花柳死。
你唔好比香港真係獨立，你含家實比人清算，好做唔好學人做狗，條友賤撚過支那人。

你見過最矮既猜佬有幾高

屌你老母
黑警死全家

165

無得求情 無捉過呢類人

幾時死

驚唔驚不得好死？

就憑你依句收翻個負皮
Agger

extend interview 邊有位俾佢地問呢d野呀

未驚過

你驚唔驚有時光機，你老豆番去屌你老母之前切自己JJ?

佢地既智商同思維有少少似中學籃球/足球校隊

收皮啦禿鷹

幾時死撚左佢

正經問題

警狗高層批左幾多筆直同調派左幾多人手 監測高登三哥討論區？

似假膠

咩叫DB?

正經問

幾時拉鳩朱X武

咁佢仆得街

或者外國撚

如果PC想考PI
公開同內部
邊個競爭比較大

2皮幾 要媾到唔難啦

女仔考文職洗唔洗考體能？
文職福利會唔會差啲？(宿舍 子女cool牙唔洗錢個啲)

有冇話食開邊隻狗糧？
屋企隻狗呢排想轉糧

可惜既係做警察既都係偽進班垃圾

我點知

高層官官相衛 睇黎要等紐倫堡個陣清算朱sir

內部既位非常少 建議公開考 簡單好多

睇下你媾乜女啦

伯母係咪好唔得閒？

文職唔需要考體能 福利我唔知

想問你老母比狗屌果時咩感覺？
之後生左你呢隻雜種生滋狗又有乜感覺？
點解有人唔做要做狗？
做個PC仔日日比人屌開心啲？

未食過狗糧 貓糧就食過 好撚腥

警隊有5500個大學生.... 毅進有好人 大學生8都有人渣

比我見到香港獨立先啦好不

唔明

我係純種腥講淫

腐皮腐皮

有無放蛇，有無攞正牌渣隻雞

Why skip this?

翻工個陣未試過比人屌老母

真係有黑警會員

雖然我唔介意你地耍嘴炮鬧我地 咁都唔代表我享受比人鬧架咁叻 出黎打警察吖 唔好喺度鍵戰

咁又係 驚比黑警拉入暗角

如果下次黑警再有與民為敵既行動，你會點做？

做狗 俾咗負皮先

無放蛇 女朋友已經滿足到我性需要 唔需要嫖妓

因為我真係唔知你問乜

你唔知姐 就好似熱狗咁 所有人都係佢既一員

Pc仔黎講入行競爭大唔大 入左行之後可唔可以有馬會account

喺差館訓教上lihkg

DSE 幾多

照計警察應該知DB refer to咩

入行競爭 喺所有公務員黎講係最少

入咗就當然可以

唔係考DSE

有人屌有人問點interview
去做既都係貪份糧
做得又為左保住份工要聽人支笛打市民
警察本來職責係維持治安 而家變左傷害市民
市民不斷發聲 但共狗永遠唔會聽
不斷輪迴
對呢個政府死心
係呢個社會生存唔係有錢人真係好撚慘

警隊咁撚多abbreviations 鬼知你講邊個

番工時間係點 會唔會話要番通頂

上網睇又話如果唔係幾睇到顏色波
都重有排色板D15決定生死
不過消防同救護好似色弱就一定唔洗諗

所以做警察好慘 夾喺所有人中間做磨心 尤其是基層 政府同埋警隊管理層純粹攞基層條命出去較飛 屌曬佢地老母啦 基層條命真係賤D

D同事大唔大隻靚唔靚仔型唔型有唔有錢花唔花心同仆唔仆街？

你都幾得閒係咁答巴打
欣賞ge
但都負皮左 唔係對你係對香港警察

要 軍裝巡邏小隊通常每個月各翻一個禮拜既早 午 晚(A B C)更 仲有一個禮拜既特別更(Delta shift) 其他部門就要視乎工作 例如水警係同消防一樣 翻24個鐘 放48個鐘

毅進仔

無問題 唔介意正/負皮 這個當然 公墓猿 hea既時候/方法多的是啦

點解你地要咁撚串？
好聲好氣求情都串撚柒柒

人地消防閃燈讓路都會揮下手
你班狗就老憑咁撚樣（雖然係）

自己係警車就閃燈下下劈住去

係咪見人樣衰就問佢拎身分證

三萬幾人既大部門 咩人都有 咩品種都見過啦 利申唔大隻 唔型 唔靚仔 無乜錢 專一 仆街就睇你點睇啦

都話三大咯

有無賭錢

做咩咁睇唔開

咁放假係點 同埋同你同期入職既同事多數係degree/hd/asso/dse/al 既學歷多？ 同埋識唔識到女同事 ，人際方面多唔多是非，分化果d 難唔難相處

嘩 三萬個同事有三萬種處理方式 串既同事係一定有既 閃燈係老憑架 因為要趕去做case嘛 去得慢既話 出大事咁點算 同埋我地有服務承諾 九龍/港島同事要喺9分鐘之內到現場架嘛(新界就15分鐘)

的確有同事係咁做 我就從來唔會為查牌而查咁白痴既

有friend 做緊警察，都係啲極端藍屍
都係年輕人，三十左右

其實好有樂趣 講真 我就覺得幾好撈既 (只要有正常既待人處事能力既話)

比10蚊買六合彩電腦飛咯

20蚊i mean

幾多年兵

放假就一個禮拜放一日 外加14日年假(早入職既同事好似多好多)

學歷黎講 乜都有 讀完m phil既都有

識就一定識到既 利申女朋友係同事

多是非 不過我諗乜野行業都係咁架啦

分化就無試過 始終男人多 唔會有咁多人際技巧

觀音兵?

+1

sor

建國之後要大清洗架喇

曾經有馬會ac 半年前cut左 以前成日玩
而家冇 過唔過到fib

黎緊出年grad 打算考pc仔
有冇咩tips提下 可以易d入職
利申：Asso

三大 係有料 又講到想獨立咁
就做行動去改變人 改變警隊 係到開po 幫警察洗底？:

入警門檻低 人工高 咪咁撚多垃圾囉
升高級改變制度幫下香港啦 三大

食過幾多條mk妹？

睇新聞 背警隊抱負目標價值觀 操體能 學步操 都係個類啦

唔關fib事 關vetting事

無錯 門檻高 係無可能收夠人 升高級都未必改變到 反而投身政界比較能夠做到呢個目標

pi係咪好難考？

你話對手渣不如話示威者裝備無班警賊咁好咁足

無 唔鐘意mk妹 女朋友係純情女校出身既同事

無人話要門檻高 至小唔可以用毅進同vtc 基礎文憑先
要靠自己考1x分以上 已經夠啦
你錯啦 政界更加唔會做到呢個目標 因為你未夠班同保皇玩

唔需要靠裝備既 你睇睇烏克蘭啦

我會話容易過其他紀律部隊既主任

其實呢 我又覺得能力同學歷無直接關係既 大把大學生唔識待人處事啦 但我覺得入職後一定要讀上去

有聲

咁收得多唔多女仔做pi? 多唔多pi出唔到班?

咁多負皮做咩
多啲年輕一代當差係好事

好做唔做，學人做狗？

人工咁高係咪好易食女？

好認同 學歷唔係一齊 學歷唔等於一條友識唔識做人 認識呢個世界 但係至小無啲毅進仔 令到社會嘅人服氣啲 呀豬呀狗都請 真係垃圾

有示威，遊行果陣 如果果區唔夠人，係咪要附近既區幫手
有冇話邊區係最忙？

唔多

唔多

巴打加油

除非你地想警隊全部都係智障小學雞同埋藍屍體嫖客叔叔?

唔係 除非媾拜金既臭西

係應該平衡翻既 太多弱智毅進仔喇溝通唔到

人工方面 入職唔應該咁高 當然你話危險要引多啲後生仔入職 我認同 但唔會係入職就兩雞幾囉 社會幾多人唔服？

好想考 但應該考唔到

係 例如支那国慶放煙花之類既大行動 就要全港同事幫拖

通常都係港島忙到仆街

謝謝

做咩部門有冇得揀？幾耐轉一次？

人工應該係入職後慢慢加 起薪點太高喇

點練手握力
三大會唔會加分

唔試過點知呢?

你考果陣prep左幾耐?

巴打 以依家既工作時間 其實有冇可能part-time 再進修？

認同又有學歷 醒目仔又後生 就唔該上進啲為下香港啦 口講想獨立 又係到等 屌你啦 呢個世界無不勞而獲 有能力就去改變人 唔係比人改變

Asu Sdu Ctru
係唔係一定要入過ptu先考得

好似好勁

通常都係做完軍裝巡邏小隊 再做一排便裝(例如分區雜項調查隊) 等入機動部隊訓練營 做完機動部隊之後就可以決定去向(軍裝部/便裝部/特別部門) 但呢個唔係定律 要睇總區既人手分配

員佐級通常唔會超過3年轉一次 督察級一般轉快d 9-12個月轉一次

師兄 落班後有咩節目？

官方答案: 做上身既肌肉鍛煉(引體上升/掌上壓等) 對手握力有幫助 三大唔會加分

我既答案: 官方答案係廢話 效果太慢 利申我攀石既 單手手握力大概70kg 玩玩下就自然會金手指 三大會加分

後生去做通常係乜心態？人地問番乜工你答佢做警察會唔會覺得唔好意思？真心想了解下冇惡意

攀石 跑步 做gym 打機 (同女朋友)訓教

唔會既 打工姐 又唔係唔見得光 心態就都係打工仔心態啦

vetting pass到嗎

咁女朋友係咩政治取態？
同你一致？

有啲有心人會幫佢地潑水沖地

會減低你成功機會 你諗下 其他人條件一樣 但無戶口 點解要揀你呢

無我咁癲 黃屍黎

之前有ac 但見工前cut左 但佢地照check到？

會 取消之後起碼隔一年先考 會好少少

即係你就極端偏右
你女人就港豬黎

咁巴打你仲有啲人性
希望你堅持唔好被污染

獨立同左/右無關係

我女人未算港豬既 識分是非黑白既

屌你老母！黑警死全家

第幾期？

巴打入職之後有冇時間再進修 part-time master phd果d

謝謝 當有一日真係太黑暗醜惡 我會走

我比正評你
我都相信入面係仲有好人

或者堅持，在不影響性命下幫雞蛋（你懂的）

仲未夠醜惡？

想知你地平時食開咩狗糧

私隱題唔答

時間係有 但我暫時未睇到需要讀 始終自己都有學位

謝謝 買少見少喇

希望如此

窮到落左更仲要做5毛

岩岩報左細招 係咪起碼搞幾個月先入到班

sorry!你幾時死。

未守過警犬隊 唔知

咁我又無咁窮

多唔多靚女同事

係 起碼4個月

唔多

有過馬會ac，差緊街數20萬有冇機會過到pc嘅vetting ？

非常低

病情真係幾私隱既
咁不如講幾時死啦

巴打 你三大degree holder 點解唔in pi?同埋警察宿舍係咪一定要結左婚先得？

係咪一定要有degree 先考到督察？

應該香港獨立之後死啦

如果就咁有馬會ac呢？
同埋屋企人有案底(唔係好大件事)係咪冇可能過到關 ？

我都無話自己乜rank 各階級有各階級既樂趣啦 人工夠養屋企人 做自己做鐘意既事咪得

係

唔係無可能 機率比較低姐

係

想問下由報名果日直至真正番工穿上制服係需要幾耐？入學堂果陣有冇糧出？

我有frd 過左final 又冇offer, 係味因爲會check到佢係黃絲 ？

屌你老母全家死

呢個post引左好多呢類人出黎

高登開一定極速被出賣

想知巴打係咪識有同樣政見既同事?
你地點樣係工作入面相認到

點解我識有個SIP 佢係冇 degree 學歷都得既

大招定細招易入？ 大招大約幾耐入班？
失敗要等幾耐？重考又會易入d？
姐夫做警察有無幫助

仲係咁講藍屍黃屍就知你偽善者

棵樹就黎成棵枯死

佢應該係早入職既督察(90年代尾之前)

傾傾下計 聽得出大家D曲線撐正苦語氣就知道

有呢個可能

睇你報警員定督察 警員就最快14+26個禮拜 督察就14+36個禮拜

我支持香港獨立 公開處決共產黨員

屌你老母死全家

以前同同事們傾過 覺得大細招機率差不多 大招最快好似係14個禮拜入班? 唔太記得了

失敗一般等起碼半年 招募組會同你講 重考唔一定容易入 親戚做警察既話 可以搵佢做推薦人

暫時信住你先
咁多巴打屌你其實無可口非
希望你唔好灰心 之後做黑警
有fd做警察 我知佢真心為人工 冇過屌佢

用咩條件準則搵人做卧底？
做完卧底係咪升得快d？
做卧底係咪俾普通軍裝學小左野？所以好小人做？

轉數快 可以融入唔同環境 識得避開危險

做臥底對profile好有幫助 學堂個陣隔離班ACI(副班主任)以前做過臥底 做完就升警長了

睇你用乜心態對待自己崗位 得過且過既話 去邊都學唔到野

Hi Auntie

謝謝

唔緊 開始有少少明白臥底既心情

我底線係犯法野唔會做

乜工作都有人係為人工 無可厚非 警察唔係超級英雄 打工仔姐

伯母你好喔

屌啦 警察冇一個無辜

警隊正義撚多唔多， 定都係打份工為主

正義撚喺警隊生存唔到好耐 會比人當傻仔玩 多數都係打工仔 上有兩老 有頭家要養咁上下啦

做藍帽子係咪高級啲？點解可以兩個望住我張身份証成分鐘都未計倒我幾多歲？

又唔係既 正如我唔會話所有抗爭者都係特登搞亂香港一樣

呢d事真係見怪不怪 on9先會當警犬好人

一dd啦 呢20年應該少咗好多呢類人渣

唔係 職級一樣

你期望毅進仔數學有幾叻先 講笑 佢又唔急住走 咪慢慢查你咯

小？淨係堆反黑組都唔小啦下嘛

唔知樓主真定假，但係警隊多啲呢啲人係好事

個人覺得最容易變黑警既係特遣隊(掃黃/賭/毒個D) 反黑其次

時代革命

三大咩科？
一畢業就出黎做警犬？

社科院具體邊科唔講啦

係

咪放流料，幫辦都唔洗degree

不過有degree加CRE level 1就人工多3千

仲有幫辦係返2個禮拜放3日，所以樓主一係散仔，一係放流料

支持你呀巴打 警察依家咁難做，其實日日都好多call,睇親警員post都係屌警察,做又三十六唔做又三十六 有苦自己知

想問警犬狗糧邊個買？

你試下無學位去考 email都唔會收到

btw推理技巧唔錯

嘩 講到咁 係咪同事黎

警犬隊

毅進仔屌你老母

點睇讀三大但做pc

大把人咁做 做幾年走/公開途徑考督察

Agree

你想貢獻伯母比毅進仔?

入學堂訓練係星期六日放假定淨係星期日

Asu同ctru邊種易考啲？

理論上星期六日 實際上就睇班主任心情同埋你/你班同學係咪成日比人屌 聽過有人4個月無翻屋企

我無考過特警隊 但我諗兩支部隊既遴選 各自有困難既地方既 唔可以用容易與否去衡量

有冇聽過警察仆街野…？

非常多 數之不盡

有宿舍未？

未

三大點解唔直接考督察？

喺度開post講警隊啲野唔驚俾人抽後算賬咩

識人水泡科畢業之後考督察而家個職位幾高下

警犬死全家

私人原因

高登邏輯

教師=教畜
警察=黑警

如果上司命令你用警棍毆打手無寸鐵既無辜市民，你會唔會照做？

catch me if you can 同埋我又唔係做犯法野

而家考督察 可以升得非常快

精警

除左睇咩u grad會唔會睇埋咩科

可以分享小小…？

唔埋堆一定冇運行？多唔多針對自已人？

呢個情景我相信無乜出現 未來亦應該無乜機會出現 上級命令通常好少咁具體既 要留翻少少彈性比手下做 不過如果真係有咁既命令 我都係會做個樣 鳩fing下棍既

世上有三種邏輯: 邏輯 支那邏輯 高登邏輯

可能 睇考官想唔想問

靚仔都關事。有師兄三大水泡出黎，英文講到甩甩下都考到督察

點睇班輔警

唔好話埋堆 但起碼唔好得罪 同埋得閒就傾下計 對自己有幫助

好少針對自己人

垃圾警犬 死全家

警犬係咪會同黑社會傾掂數，黑社會就定期交下人俾警犬交差，警犬就隻眼開隻眼閉？

好做唔做 做警犬

上次搞到你條女出哂水 對唔住

其實呢幾年既大學生輔警計劃提供咗好多生力軍比警隊 老既輔警就收皮啦 懶到死又唔識做野 負累黎 警察部對輔警就好似女仔收兵咁 有需要個陣咪好重要 無需要個陣咪唔重要咯 個人鼓勵巴打(尤其是大專生)們考下 有唔錯既人工 體驗下 又唔怕比人洗腦 或者擔心搏升職既問題 要quit都無乜代價

係 絕對係

以前有 而家應該打擊得好犀利 就算做都唔會咁明顯

佢一向容易出水 好敏感

我就好理性
唔會見警犬就屌，雖然都係叫開警犬
但如果樓主講既真係自己既想法
我支持你做
陳浩天都講過
非常需要臥底
希望多d樓主咁既警察
而唔係on99紙皮塞水管果d弱智警

警察唔弱智 對政府好危險 所以都要扮蠢扮乖 時機成熟就起義 槍斃班狗官全家

咪咁老定，呢度巴打神通廣大

咁都忍到

點睇你手足放生學生妹單野？

有冇dse雞under你

如果咁都忍唔到真係唔好當差 EQ咁低

而家正正就係好多差佬eq都好低

休班過陣係唔係有犯罪衝動

雨傘果陣，如果上頭叫你守住條防線，你會唔會盡忠職狗咁出盡力守？

收皮啦，講

雨革個時勢其實好難得
可惜無人做第一個
飯碗要緊
靠警犬起義真係死得
一定要由市民製造機會
但同時警犬唔比市民有機會
無限loop

讀完highdip 26，27歲先黎，怕唔怕遲

有人唔做走去做狗？吠兩聲黎聽下先啦

不安

做得警察 EQ高係基本生存技能啦

經驗凌駕法律知識 拉咗先 留翻比個官判嘛

點答好呢..... 無啦

正解

屌 弱智毅進仔

有 好想將伯母就地正法

唔會 扮頭暈上警車訓

唔怕

加油喇咁... 首先唔好咁怕死啦香港人

做左警犬之後係咪更鍾意食屎😹

某d高登仔好似老婆老母俾警察輪過咁有不共戴天之仇

無可能得一成藍絲
根本大部分都係
梁遊dq成班幾興奮
唔好問我點知

一個post就block柒左一大堆仲想考警渣既屎忽鬼
而家呢個時勢仲去考警渣十居其九都係仆街 聽堡主講滲透黑警隊既除外

有咩黑暗野?

其實唔係藍屍都好多好興奮
港豬多的是

我愛警力黎架, 因為尋晚先屌完個黑警既老婆, 好多水咩花式都玩齊哂

睇死你地比警察幫個陣咪又係好好禮貌 粗口都唔敢講句

初一開槍果條友你覺得點？係咪on9？

um唔太清楚屎既味道 巴打分享下吖唔該

成千個負皮

有一個係我俾

偷懶訓教 扮對講機收唔到唔覆機 非禮女警 好似仲有上高登?

我身邊既同事又唔係興奮 多數都係花生友

仲唔快快掉條片上thisav

正評係俾你夠pok 開post

如當你講既野係真， respect 你

我堆警察朋友聽完其實都係無感覺 ,佢地政治冷感多過藍c

認真問
想入警犬隊 要做幾耐先可以入得
同埋有冇咩訓練

白痴加弱智 撤退先啦好心 班交通伙記夾硬衝入人群開無雙 唔知自己幾脆弱 抵死 初一應該搶警槍嘛 btw警察通例無批准過可以向天開槍

點知會唔會比你地捉去差館強姦 定其實你地好鐘意比市民屌咁撚變態?
等你仲話支持香港獨立講到自己好似清泉咁 應該好理解點解你地民望會咁低先係架

見樓主回復應該似係正常差佬

認真一問。你點睇7警？ 同埋朱畜生?

信不信由你

無錯 多數講旅行同屋企野多

一般都係做完機動部隊先有得諗

有呀 犬隻心理 健康護理 咩情況下使用警犬個D咯

全部收監啦好心 害死警隊

想問下由pc仔升上督察要幾耐 （有degree既前題下）
同埋有冇試過比上司耍？

同女朋友點識？

同同事拍拖使唔使申報？

身材好既女人係咪好少做警察？

又發現多隻警犬👋

非禮女警 係咪報得警

拿 民望低係呢個形勢下既警察走唔甩既命運黎 鬼叫政府鐘意攞法律黎解決政治問題 攞政治黎解決法律問題 捉犯老強呢d 判得特別重 同埋好似係差不多10年前既事?雖然好轟動 但希望大家唔好對警察有呢個形象啦 真心係個別事件黎

內部晉升既 我識既例子都非常耐 公開投考既 睇你幾時遞表既姐

無 上司通常都幾好人 你做野正正常常既唔會有事 反而同級先危險

學堂個陣識 但個陣男女警分開訓練 好少交流 出黎之後先媾

如果影響到工作就要 我個case就唔需要

唔係 三萬幾人既大部門 點會無

當然唔係我非禮啦 涉事既呀咩(警署警長)已經停職+比人起訴

有冇例子分享

企喺老闆房門前面個陣 叫我幫佢攞少少野 點知佢一走 上頭就行處黎 有野吩咐我做 避都避唔切

有冇圖證明你係差佬？

我想問就算比咗圖 你又證唔證明到相中人係在下本人我呢? 問問題之前諗下啦唔該

差佬係咪好易識空姐

寫張紙仔連名都得掛？

政治立場如何

係囉

屌你老母 仆街冚家剷吖

應該清洗支那人口 減少至大約5000萬

好方法 我off到星期五 星期六翻A 到時比你 pm u

想問如果識多一兩種語言會唔會優先考慮 例如（日，韓文 有埋證書n5果d)

差人是咪多數都去浦
叫雞唔俾錢
十個有九個都係大滾友

唔係 呢個問題係咩玩法

show pass

點解唔用標點符號？

癲 應該秒速比你地起底

我都想睇下

以前係 呢幾年少咗好多 尤其是有dse之後 唔知有無關係

會 但真係要有好好既能力先好申報

Dse ---中學文憑試 關乜事

因為我見好多差佬條女 都係做空姐

我都想知 新入黎個班真係好乖 最多都係打機 唔煙唔酒唔蒲

真係??!! 係就正 偷食都難d比人發現

竟然confirm係
識人男朋友係咁
一腳踏多船
放工一定去浦
至於叫雞唔俾錢係新聞見過

仆街啦

本來對警察係尊重仲要係信任
呢幾年真係喺街見到都覺得全部面目可憎

速龍 防暴既弱點係邊
最唔識應付既係咩野場面 情況

做差佬易唔易識女仔？有冇咩特別途俓？係咪成日有船P好多女

遲啲要入去坐 有咩方法可以輕鬆啲

有冇用過紙皮遮住個消防栓？

我屌你老母

藍絲代表支持香港警察
你地會唔支持自己？

今日食咗咩狗糧 ？

弱智毅進仔

大學生平均起薪萬幾
警察兩萬幾

屌呢個post成堆人狗衝做警犬

速龍高攻低防 太自負 機動部隊喺唔啟動內部保安既情況下無咩遠距離攻擊既武器(胡椒噴劑最多噴5米)

為左討好你地乜鳩都講得出

睇你性格多過做咩職業

我無 翻工個陣一般都收起嬉皮笑臉同媾女既一面

船P好似同呢份職業無乜關係?

嘩 我唔係懲教 又未坐過 答唔到你 祝你好運 你係義士?

伯母你好 大家咁話

香港今時今日咁 正常啦

我唔支持D老細喺度與民為敵 邊個話一定要支持自己公司/老闆?

今日食既係女朋友喔

香港人口裡說不...

aux 人工麻麻地咋，教補習都仲多過佢。
但升職會唔會快 d?

(認真mode) 唔會咁癲既 唯有射“咩”少少

華生

點練手握力姐

你意思係喺輔警內部晉升? 定做輔警再報正規? 輔警都幾hea 成日做人群管制 輔警晉升更加難 僧多粥少

做上身運動(引體上升, 掌上壓等等). 我當年就靠攀石練指力

信警察真係弱智
不過你都幾搞笑
乜春毅進仔

我都唔係毅進仔當然可以企喺高地批判

樓主咪講左 有5000幾個警員有學位？
最多咪話大多警員無學位姐
點會全部毅進呀
講真兩萬幾人工對大學生點會唔吸引
除非d 憤青唔憂米姐

eu點ptu有咩唔同？
正常有人打999係由附近pc仔去到搞唔掂先call ptu/eu增援？

屌撚哂你地老母 死仆街警犬

係啊講aux 內部升職，噤難升幾時先升到上幫辦，入去做咪要預左最多做到傷心柴 ，好灰者

做黑警點過到自己良心

衝鋒隊(EU)係屬於總區 以大隊為單位 機動部隊係以連同排為單位 衝鋒隊好少會離開自己總區 但機動部隊有時要喺全港範圍內調動 機動部隊既職能更加多 防暴 搜索 喺公眾遊行同高風險活動維持秩序 一般都係交比佢地做

唔係 如果係危險案件(例如涉及大量人士毆鬥或者涉及槍械) 電台會比衝鋒隊接手 唔需要勞煩軍裝巡邏小隊

唔一定 服務夠4年就可以考輔警警長 不過責任比權力大 好辛苦架 好似係

um唔做黑警 做警察咪得

香港最大犯罪集團係咪休班警?

好問題 可能係

咁2隊係點入？做幾年pc之後強制要入？
同埋老豆30年前做過差有冇優勢？

諗住下年畢業考 可唔可以鼓勵下我 但我eq唔高 唔想做黑警 適唔適合當差？

EQ唔高 變黑警機會越高 算啦巴打

機動部隊要上級推薦+訓練學校有位先得 衝鋒隊係一定要守過機動部隊先入得

應該無

你係乜野院校/學歷畢業? eq係慢慢鍛煉翻黎既 能力黎 黑警都可以高eq架 我唔識你本人 所以唔會貿然判斷你適合做警察與否 有機會睇下D退役警察寫既自傳 了解下警察生活同文化 當然如果識得退役或者現役警察就更好啦 問下佢地 警察既責任同權力 再慢慢考慮都唔遲

都未必既 黑警都有分好多品種

哇咁煩
eu ptu外型除咗頂帽唔同,個樣串d之外同pc仔有咩分別？

招募組有個大幫好似yoyo chan

裝備更多 例如衝鋒車會配備散彈槍同衝鋒槍 巡邏個陣以4或8人作為單位 仲有 巡邏單位相對大好多

圖呢

做幾耐先有？

女仔考pi會唔會易啲？
Interview點prepare?
有冇話最遲幾歲入去做？聽過人25歲先去做兵比人話遲，但我想出黎試多2-3年先去考pi

原來已經升左

結婚後開始排隊 好難講 聽過有人40歲都無宿舍

同問！！

我相信唔關性別事 警隊喺呢方面好公平的

熟讀時事 知道警察部對時事既睇法(呢個非常重要) 背熟警隊歷史同政策(例如警務處處長行動首要項目)警隊抱負 目標 價值觀 諗下情境題既答案 諗下自己點解要做 有乜優點缺點 不能盡錄

30歲先考督察既大有人在 唔需要擔心

答咗 自己爬文吖唔該

嘩 升埋super

讀夜校highdip中，有排捱！

警訊個個女警員主持幾ok

🙋立定跳高 有無得練？？？

係唔錯 有道是短髮妹最上進

點克服自己做神一

警察既內部黑唔黑暗
例如做事手法/內鬥呢d
巴打點樣先可以出於污泥而不染
唔係有埋堆文化？

練下深蹲 同深蹲跳 練跑個陣加入多D衝刺項目 相信唔難 日子有功 練一排就得架喇 警察入職體能要求唔高

見過佢一次做節目，其實都幾高

點克服自己做狗既心理關口

聽聞過哂面試就算冇最低學歷DSE/毅進5科pass 差一科唔合格都會請

我就唔覺得自己做狗既 咁咪解決咗上述既問題咯

點先考倒入飛虎隊？

聽聞G4專請靚仔，係咪真？

有冇暗角打獲

黑暗既話 我相信大把私人行業有更多是非同辦公室政治啦 警察算係一般 唔算特別多呢類麻煩野

我無話過自己唔係污泥

個人覺得埋堆文化唔太嚴重

你老母生完你之後個閪鬆哂

係咪近8成人都係毅進 同 基礎文憑入？ 比例幾多？ 聽人講入教堂要食d蟲餅？

咁有冇因爲埋堆而做過/講過違背良心既說話？

有冇靚仔後生伙計呀

第一輪就係核對學歷，唔夠會即請走，點去到面試，唔會出現你講既情況。

過主啦

我都想知 聞說飛虎隊入職遴選非常殘酷 但我無參加過 唔知詳情呀 但我知道既係對體能同意志力既要求係非常 非常 非常高 訓練個陣受傷係家常便飯

我諗G4同靚唔靚仔無乜關係? 反而公共關係科之類既部門更加需要俊男美女啦(我諗)

個個人老母生完仔都會鬆既啦

um根據中學bio既知識 巴打所言甚是

無咁多既其實 好多都係中五/中七/中六之後出黎做幾年野 再考警察

你意思係學堂?

我既年代就無蟲餅 前輩就......

何撚止係義士 就黎變死士

多唔多警察會睇局長唔順眼然後偷偷放啲內部消息出去？

一定有 三萬幾人既部門 點可能無 不過唔係我咁解姐

無 我直接唔出聲

多謝巴打既犧牲....... 唉

據我所知 無乜 因為一查到自己 會比人紀律處分甚至被起訴

屌你老味又話自己唔做衰野 睇撚錯你
天下濕鳩一樣鳩

當日旺角單野 你聽到既聲音全面嗎？
係清一式怪責示威者？

巴打其實post係咪都唔惹少
定係其實因為咁都碰唔少壁？

網上申請既第一輪係體能 之後 小組 最終面試先對學歷
第一輪對個個好似係大招先係

樓主 如果撞到突發事件（示威/遊行）要你ot 有冇補水 定包埋落份糧度

樓主唔覆我號喂

我係講緊大招

伯母好忙

我做既唔犯法 無令任何人受害

暫時喺同事之間未聽過有同情/支持示威者既聲音 喺傘運個陣反而唔係咁一面倒

創左LIHKG最高負皮記錄未

唔明白你既問題 唔好意思 但我可以話 因為有時唔出聲 的確令自己無咁容易同埋同事交心

其實啲黑警係咪真係好撚憎反抗既人 個陣入臭格比條後生警犬"lin"撚住條頸推入去

唔係喺大招報 幫唔到唔好意思呢

樓主一星期返幾多日？一日返幾多個鐘？準唔準時收工？

追晒post!! 睇完巴打分享，對警犬入面既生存環境有少少改觀，冇咁抗拒加入警犬

不過暫時仲有自己想做既野！試完可能走去考下

有補水既

我好撚自豪 認真

我信你係有思考能力既警察
我都識本土派朋友係警察
革命之前必須滲透
希望你堅持到自己
因為權力令人腐化
真心祝你好運

已覆 在#741

自己差科數合格先達基本要求 不過我都上網申請左

姐係咁有陣時唔表態都係表態既一種
所以你其實都答到我問題

係巴打答完既問題到睇
話警察內部係9成藍都不為過份
只係差在係激進派定溫和派
係灘污水真係祝巴打你好運
唔好受人影響

出街有冇比人追住黎屌？
點解有d又矮又瘦都做到差佬

你dse得一個elective ?

其實合格既意思姐係要咩grade?

大招或者人事關係真係可以係學歷基本要求有酌情權？

警察兩隻字都夠你爆腐皮啦

警察唔係睇身型去揀人
過到要求就得

千幾個負評，你老細有無教你點平衡下自己心理？

唔好妄想

嘩 咁粗暴 除非係好暴戾或者開口埋口都窒我 唔係既話 我通常都會同個疑犯傾下計 一黎令佢冷靜D 二黎 我覺得而家唔係打仗捉戰俘 無需要用咁既態度對人 我就覺得大家各有自己理念 各為其主 唔會好似個後生同事咁啦 你個陣比人拉去邊間警署

加油 慢慢探索下啦!

想問下入行易嗎？
同我有200度近視可以？

2科，不過都肥左 之後讀過毅進但差數一科唔合格未拎得full certificate

同問 冇近視但有遠視同散光

我話唔得你係咪就唔去呀

真係有心既就試左先，再唔係就做定激光

反省下唔該

DSE 2級 或毅進8科全部合格

我地唔係每個星期咁計啦 對唔住 唔講得太多 講咗既話 有風險比人起底

準時收工黎講呢 睇運氣 臨收工先要拉人就麻煩喇

上面位巴打你考返合格佢湊夠五科或者讀埋hd先

數學白痴.. 已經讀過幾次科數 所以今次試⬇️照申請左先..

多謝你 我地要奪回本來屬於自己既時代!

咁機會應該頗為渺茫...

毅進畢業=dse中英五科，夠你考老散

多謝你 放大少少黎睇 呢個何嘗唔係上一輩普遍既心態呢

無 查身份證個陣鬧就試過

體能先係最重要 好多運動員都係矮+瘦底架啦

我係差毅進個科數, 身邊好多朋友已經入左去幾年了

dse 2/hkcee “E”

唔得 你老豆係處長都無得傾

為個少少錢放棄尊嚴有咩睇法

克服佢，加油

預期之中啦

巴打 你每星期番唔同更 會唔會好唔習慣個作息時間？

我靠運動 例如跑步 攀石 做gym 同埋同女朋友做愛黎平衡

近視應該得 散光就收得皮

巴打好harsh

er又未去到需要放低尊嚴咁嚴重既

比人鬧完肯去改、去克服既先係乖仔

係非常傷身 好唔舒服架 但出糧就預咗架啦 你估咁好撈咩

Thanks 咁網上報名個個都係唔好去算？

學歷唔夠邊可能請，你唔係正係比hkpf睇，你學歷仲要交上csb

400度近視 有無機

有 500度都做到 但唔好以為好大機會 建議你試下印44mm x 44mm既英文字 喺三米外睇 睇下清唔清楚 呢個係入職測試既標準

44mmx44mm 大概係word字體果度較咩size?

係咪好多1819歲既人去考 有無黃金期果d?姐係易d入 ，ive fd都考到？ 身邊朋友好似讀完好似直接拎左去考

唔洗試，就算係600度都勉強過到初步，但體檢就一定要做激光就得。

1819係好多人試，但成功既唔多。一黎各方面都準備得唔夠，二黎人生經驗尚淺...

我冇近視 但有百幾度散光 睇好遠既野果陣就會睇唔清

好似係44???

唔多 無黃金期 強烈建議打幾年工先考 培養下待人處事既能力同EQ

咁你好可能要做矯視了

冒住負評回應
雖然依家好撚正常咁
等幾年好快被人洗腦／麻木
一係就屌唔緊 quit 差佬
祝你好運

拉過幾多人？
同埋多唔多放完查夠再拉？
加油巴打，幾欣賞你個態度

希望頂得到 暫時還可以既

樓主好野，咁好耐性比網民了解，仲引左咁多有志者出黎再幫佢地打考警強心針

拉過幾個啦 都係輕微罪行(普通襲擊, 店舖盜竊個D) 同我住過既其他大城市相比 香港治安真係非常 非常好

都幾多 不過我未試過親手做

多謝你

壯大革命隊伍

夜晚樓下班mk街童鳩叫可以點做？打去當區警署會唔會有指引話點處理。

「革命隊伍」愈大， 咪只會令阿sir你不停OT同辛苦， 有咩好？

咁平時忙唔忙，會唔會積住啲case 幾個月先查
因為有朋友想考 但唔知work load 大唔大
多謝巴打解答

總有方法躲避既 唔辛苦 係都輪到機動部隊同速龍辛苦先啦 同埋他朝當真係發動革命個陣 敵人就唔係警察 而係共軍啦

抄牌查身分證係咪要交數？

無幾個月咁誇張 雜項野通常唔趕住做 工作量就視乎部門啦 各有各辛苦既 總體黎講都忙架 雖然有時有得hea

睇住比人砌生豬肉

睇上司係咪白痴仔 試過比老闆逼住我地check 行內俗稱“交功課” 完全浪費前線同市民時間精力

咁啲paper works 多唔多
Pc仔洗唔洗寫英文report

巴打聰明 唔好打999 打警署電話比較唔會阻到有緊急需要既市民 通常會派軍裝黎睇下乜事 趕走街童或者查下佢地身份證 利申 非常唔鐘意mk仔

唔需要寫英文 但可以用英文寫文件/落警察記事簿 我最鐘意用英文寫 貪D上級英文差 睇唔明我寫乜 就唔會問長問短

感謝巴打回答,寄望巴打做到出於污泥而不染

屌你老母
你幾時死

有一次嘈到閂哂窗都嘈得醒我，依啲𡃁仔真係痴撚線，唔返歸都唔好騷擾人呀，唔該多啲逗佢地。

巴打邊區 係我個區既 一定逗佢地

Mos

休班時想犯邊啲罪行？

唔係我個區不過係和平既環頭

強暴伯母

Mk仔都會老,的確係冇以前咁多童黨既

唔難，你應該係講緊實務事件處理測試？會有一分鐘既片，有個外國人講你講述自己既情況，你再記錄低，組織下寫返出黎，速度唔算快，會播兩次。

順帶一提，睇多啲警訊既模擬片段有利依一part

唔係寫point
你要寫篇簡單既report出黎，時地人報案人個名案件類型等等，溫下唔同牌頭既英文

好耐以前比人逗
佢唔單止搜我身
仲要我打開電話比佢睇通話紀錄

唔難 買書自己睇啦 有好多sample題目

重有港女邏輯

唔理 照逗

傳統警區警政唔係安排住果區警察守番自己果區
我老母個朋友住黃大仙守荃灣

都係啲普通英文，識寫就得，我懷疑文法都唔係好理，不過當然唔好太過離譜啦。其實依part做黎都係比你groupin個大幫睇，佢會睇你寫成點同埋小組討論時既表演去決定你有冇得再下一城。

都係果句：考政府只要個考官鍾意你既，再廢都唔係問題！

好波

打錯字，表現先岩

不過mk仔比人逗既機會真係大好多
曾經有一排mk過
直頭每次一見到差佬已經要攞定身份證出黎
閒閒地真係一日一次有次仲試過1日2次
可以話有一半都ok肯吹下水八卦咁
但有部份好似當正仇人咁由其是PTU串柒柒

不過自從換左style同look之後變到成個偽abc之後已經有1年幾冇比人查過
每次見到都係直行直過

通常守自己住既總區 但唔會守自己住既警區/分區

染髮必逗

入PTU係洗腦既重要部份 佢地對同事都係咁串架

利申我係R水吹一族

戀母狂 仲要係戀伯母，自己冇老母咩

冒警係犯法，如果真係警察

驚唔驚會落地獄死全家？

五大總區 東九算唔算係比較少有大事件發身

扮撚哂坐埋同一條船
鳩up幾句就個個信都足
咁多頁其實乜實際行動都無做過
扮乜撚野要潛伏係警隊
係到幫個形象洗底

黑警誠信破產 食屎啦屌你老母

我見好多都剪軍裝去 其實又唔洗短到咁既，當然要比到人整齊整潔既感覺。班呀sir睇人幾準，到時放鬆啲、講野正路有腦就得。

說話唔係咁講 呢個唔係我查身份證既標準

真心定假膠你都分唔到.....

唔需要咁短 清爽 整齊就得

信不信由你 星期六翻工個陣影張比你睇

紋身會唔會係，定係衣著

唔驚 正如民主黨入中聯辦個陣都未驚過一樣

算係靜 個人認為西九同港島最忙

幫辦？

你想有乜實際行動? 偷槍殺同事?

態度同我心情

My dream post

不過英文唔掂

有冇拎過支炮出來兇人

港島同尖咀 特別節日 忙到傻

希望你係真心 每行都有仆街 曾經都想考過 但人愈大 見到同體會到嘅野愈多 已經紋身 唔比自己後路去做任何紀律部隊

慢慢練 面試個陣要講 會話一定要好 利申中小學都係全英文溝通

無 拔槍有好撚多手尾 你估打gta咩

呢個時候就靠輔警同事喇

又唔好話係廢青 只不過 佢地活喺自己既小世界 唔肯接觸社會上既其他群體姐 口講民主 其實自己都做唔到啦

最癲試過做咩case?

兩個腦退化既老人家 唔記得對方係另一半 成日懷疑對方擅闖自己屋企 搞到要報警 覺得單野好瘋狂 好sad

我唔係警察
巴打想做就去做，不過裏面係一個染缸，做事最緊要問心無愧，內部文化唔岩、頂唔順既再resign都未遲，最緊要試左先。
果啲攻擊言論真係唔需要在意，理黎都冇意思，個世界有千百種人，唔可能迎合哂所有人。

life is too short to live for others’ expectation

Damn right

花左一個鐘頭追依個post，真係想講句，樓上班人想屌黑警唔係問題，但起碼你都睇哂樓主d回答先屌呀。行行都有好人衰人，係唔係都屌左先，咁以偏概全，第日出來做野盞自己蝕底架ja！

利申：非藍絲，冇熟人/親屬做警察，好憎黑警，但好欣賞巴打你既EQ ，希望巴打你第早都堅持到，尤其係上左位但又俾更高層藍絲lead你之後！

我係偽abc嚟加嘛，點知你係唔係血統純正嘅Mother fucker啫

留名等睇走數

樓主都係打份工姐，如果唔比機會新仔入去又點改變到個風氣。

屌你老母

佢哋有冇其他親人？

冇追post

你咩學歷

無生豬肉都講得出你都痴撚線
做多幾年先出黎扮代表啦仆街黑警(有命的話)

警察巴打

可能佢係會考呢

追帖睇到呢度，向巴打致敬！
亦希望巴打萬事小心～

你老母比狗屌

人地講幾句就咁開心，講之嘛，佢話射埋一哥都得架啦

交通部係咪好惡做 無人會想去？

當差有冇靈異經歷？

變咗打飛機post

aww i’m so sorry~

we shall see

邊句真

據我所知 全部都唔喺香港住

起碼有幾十個啦

多謝

大家咁話啦

um咁應該唔係我

好自為之 上頭黑，下邊邊個可以白

垃圾你老母

如果係幾個人陀衰家都話一碌鳩打一船人姐，宜家係為數唔少既差佬都仆街，上至一哥、警司，下至散仔，你地d休班手足都幫成隊警隊唔少。睇到香港市民咁討厭警察，你仲可以用一碌鳩打一船人黎打飛機，呢點唔可以唔服你。不過都係果句：好仔唔當差，當差正仆街。

A level 英文咩grade

可以既 不過要犧牲D野 例如同同事既關係

真係大部分香港市民都討厭警察? 雖然網上既聲音真係一面倒 但我地執勤時候遇到既市民 絕大部分既態度都係合作同友善既 小心墮入網上世界既回音壁啦

我相信每行既文化都有醜惡既一面 警察更加容易比人generalize 因為我地着住制服 一粒老鼠屎的確係可以搞禍一煲粥 但我只能話 大部份警察都係奉公守法 上有高堂下有家室既打工仔 唔好盡信傳媒既渲染報導 得閒就自己親身觀察下

警察都係一個正當行業姐 你攞70年代之前既成見黎判斷我地既工作 會唔會有d武斷呢?

唔係考A-levl

*level

你真係覺得我地拎以前黎比先對你地有成見？
先唔講呢幾年發生既大事，係街見大部份警犬對市民既態度都好差
市民對你地友善，合作？唔合作咪比你班撚樣玩殘囉，邊有咁多時間同你玩

大事就無辦法 我地做咗政府同市民之間既磨心 不負責任既政府想淨係依靠我地黎打壓反對者 至於態度既問題 我諗係雙向既 市民態度差既 我地咪唔同你客氣 渣正黎做咯 你估我地係張開腿任你隊 比放工港豬攞黎做出氣袋?

點同你老母做雞養到你咁大 你選擇去做狗?

um家母係特殊學校既老師 可能教過你?

吠兩聲聽下先啦

搞清楚邊個拎邊個做出氣袋先

好似冇人問，巴打依家係軍裝定公共關係科

你老母係唔係玩情趣野 你以為係老師咋

好似你2隻腳行路都唔代表你係人啦 賤種

我自己就係咁
我唔鍾意差佬還唔鍾意差佬
但如果平時見到班警察
我都會客客氣氣
唔會閪佢地面

不過我知道好多公務員喺工作上都好討厭差佬

另外，我絕對同意唔係所有公務員都係藍絲。以我所見，淨係新制同舊制公務員對政治取向都已經有好大對比。

40零歲個班其實都明白而家啲後生仔點解咁大怨氣。可能佢地都經歷過金融風暴搵工好難的日子。另外學歷都係一個因素，2A3O、大學畢業的主任級公務員隨時比中五畢業的 Clerical grade 更貼地。

可能都係個句，現今制度下的得益者，係絕對唔想改變遊戲規則。

執勤無啦啦屌你做咩鳩，我討厭差佬見到都唔會鬧，只會內心鄙視。什麼網上回音壁，我覺得你先至係係中喺警察群圍爐取暖。成日話傳媒渲染，我報過警，見過警察做野幾求其，呢d叫唔叫親身接觸呀？我同意警察係正當行業，但正當行業香港人就唔可以鄙視？一開始無人因警察呢個職業而鄙視你地，我十幾歲果陣都幾尊重警察，但係你地近年既所作所為的而且確辜負左市民既期望，濫權濫刑例子多的是，所以先招致市民仇警。最後，我想講，我唔係拎七十年代既成見黎判斷警察，呢個係廿一世紀年輕人對警察普遍印象。

唔係公共關係科 佢地好撚落後 連ig都係開咗無耐

所以最後都係會政權更替 希望到時唔好死咁多人啦

如果我掛住同D藍屍體圍爐取暖 就唔會上拉登開呢個post啦 我明白有D同事做事求其是但 但唔代表三萬幾人都係咁 21世紀既年輕人可唔可以有翻少少常識? 你讀書個陣既老師教得差 會唔會引伸到成個教育界都係教得差? 用下腦唔該

巴打D邏輯

屌左差婆未

反黑定掃黃最容易變黑
反黑經常被人革聴講

作為lihkg第一負評po
有咩感想？

多唔多人外國讀完大學返黎考督察？
如果冇公開試成績會點

見過最後生嘅督察幾多歲？
真係有料定不外如是？

點解可以無腦到做與民為敵嘅公僕？同埋幾時死？

年年都有fg考到

以前曾經好想考PC
但最後我考左海關先，最後fail左fib
之後轉左做工程到宜家

成日係到諗，如果之前係考Pc先，宜家可能都入左

覺得好撚好玩

你話巴打一碌鳩打一船人，而現實係你想憑你一碌鳩救番一船人
我知巴打可能係個警察，無錯樹大一定有枯枝，但可惜枯枝佔大多數，唔好再濫用呢個詞彙，至少由我地市民見到既警察既一面就係咁，對我地黎講，警察基本上同保險佬係同一個層次，或更甚

多

無既話 報名個陣手續好似會麻煩D? 公開試成績呢D就盡量要有啦

22歲 正常人黎

打份工 無諗咁多 係咪真係與民為敵呢? 可以斟酌

香港獨立之後

俾我揀交警，揸老隱 鐵馬

人生在世 食幾多着幾多 整定既 最緊要做得開心

冇考過公開試,冇

呢個崗位係玩命 太多突發野 要好有能力同駕駛技巧先carry到 同埋做交通既傷亡率都幾高

屌你老母 見到你班死黑警就慶

宜家讀緊夜校，乜體能都冇曬

唔諗住救 救翻獨立運動先啦 如果你打敗唔到警察 就諗辦法改變佢啦 唔通獨立之後炒曬D警察咩

體能係最容易練既野

咁你最好整理下自己既學歷文件 同埋解釋比招募組聽點解無

欣賞巴打，加油！
我下年一畢業都想試下考pi
但可惜只係一個top up仔
我想問係咪英文一定要好好先得？
我英文唔係特別岀眾，一般般
但就讀警察會岩用既科
會唔會有機？

日常工作有乜野做
如果係差館冇野做，會唔會好似消防咁玩人菊花

你老母個屎眼爛未？

垃黑警

垃撚圾，唔死都冇鳩用

唔怕事後被其他黑警屌你廢, 甚至話你係黃屍所以手下留情, 然後排擠你

Top up無問題既 警察部主要都係睇你面試同領導才能測試表現 英文好有優勢但唔係必須 至於警察啱用既科目 係指乜? 犯罪學 心理學個D? 個人覺得睇你可唔可以學以致用既姐 面試個陣解釋到 咪有優勢咯

唔會 因為好似我咁既人為數唔少 唔係為咩政治理念 純粹唔想受傷

打漏字?

um咁我起碼要養家既 有少少用啦 起碼唔係喺度鍵戰

好，就當你無圍爐，但唔該你睇清楚有幾多人真係支持警隊。你個類比都有問題，宜家唔係淨係一兩個警察有問題，係唔少警察都有問題，就連警隊高層都係咁，咁樣警隊點會冇問題？咪玩啦。成日話人一竹篙打一船人，我都想回你，一粒老鼠屎壞了整鍋粥。市民討厭警察唔係淨係受傳媒影響，而係佢地唔少都有切身感受。唔好再以為警隊形象真係咁好啦，拜託。

屌你

唔正負皮 推下post
畀大家了解下係好市

深蹲跳好唔好邦2舊沙包係腳眼位置向上跳？
除左深蹲跳外，鴨仔跳有無幫助？？

希望他朝有一日你唔會變成今日自己口中嘅藍屍

屌你老母 死黑警

嘩 你幾高 識人165都考到

黑警死全家啦
Btw blocked

日常工作非常多元 大至處理殺人放火打劫 小至處理家庭糾紛 乜都要做 需要既技能同能力都好多 既要識得做和事佬 又要警惕周圍環境 更加要識得唔好太將情感投入工作

玩人就多數喺學堂玩 個陣好有男校feel 出到環頭就梗係唔會玩咁過份啦 隨時都要接call 仲要咩住20幾磅裝備喺條腰

希望到時香港變天

Hi auntie

*事

多謝

唔需要 就咁跳就得 不過每下都要用盡力 鴨仔跳傷膝頭 盡量避免

聽到厭 比少少新意唔該

我當然唔否認警隊文化係有問題 但警隊支持率一路都唔係跌得好犀利 唔信可以睇睇港大民調喺2012-2016年中既記錄:

.........bye lol